來自深淵的阿杜 腰斬

記得個時係連登睇咗個post先開始睇
到依家睇返成個連登都係得個一個post講呢部作品
明明好正 無啦啦腰斬

好想知天使既底細

Cls ？！
明明好好睇
心好痛

無天理